立榮航空飛東沙軍包機遭香港要求返航 民航局：對方稱該區域有「危險活動」

"立榮航空一架從高雄小港機場出發，飛往東沙的B7-9051次軍包機，今（15）日上午在飛行途中，欲進入香港飛航情報區時遭到拒絕，香港區管告知飛經區域2,6000呎以下有危險活動，因此拒絕該航班進入，立榮航空也基於安全考量，決定即刻返航。"

搵人搵下同一時間有冇民航機飛果個